[突發]港鐵比人拆咗招牌

乜宜家港鐵噏耷到
爛咗個招牌都唔整返呀

冇晒錢 拎晒去起高鐵